點睇個班仲睇cctvb小姐嘅會員

一起底 一係冇開過post 平時做開五毛 一係個個開post考政府工 一係平時已經討論開TVB垃圾劇

垃圾先睇

好心班on9咪去影視台幫班打手推po

佢地有時間就幫手做任派下嬲

低端人口

一入去全部都冇開個post

黨姐 求其啦

五毛集中地

是但啦 香港都無了

成班pr風向撚

10秒內直接負皮啲cctvb打手post再上一頁
或者直接唔入佢哋個post
因為會員喺某個post逗留嘅時間越耐，都會幫到佢哋加熱門分

成地都係

手joke嘛

嘩好民主啊好自由啊，人哋睇個電視都要指指點點

好假...

笑鳩你戇鳩姐

好撚好笑

借頭借路轉去睇viu96，再去Netflix睇到而家！